（求推介）有冇for Android手機打機冇delay的真無線藍芽耳機推介

如題
本身用緊Asus手機，用bose soundsport free打機有嚴重delay

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

想平嘅就qcy t5

上面（原相芯片既都得，有game mode）

budget 2000樓下呢？

Redmi Note 8 Pro？

睇錯topic，自膠。
本來仲心諗budget 2000以下既打機用手機？？

冇，用有線

唔係掛

買有 Qualcomm® aptX™ Low Latency 認證既電話同耳筒

Soundsport free啲delay出哂名, 去睇下Audio Technica, 應該ok

我見我個部有aptx adaptive

audio technica支唔支援aptx adaptive?

ATH-M50xBT 呢個 support, favourite

有冇入耳式既support

Bluetooth先天就冇可能0 delay，你只可以盡量揀少啲delay嘅

有冇介紹

Razar嗰隻咪得，接近零Delay